個市跌到咁拜登條戇鳩到底去咗邊

想念trump trump了

回憶總是美好

All talk, no action

WE CAN SAVE AMERICA

然後一直失蹤

死左啦
點死架？
俾我打死架

財經台唔係支持china joe 既咩

拜登一上場﹐香港就無冬天啦牙侵幾時返黎

拜鳩：食緊幼幼啊！個市冧關我撚事？

一直關注事件

yield升英鎊跌

快d換鎊呀！

廢登

去左研究點加企業稅

明明仲喺31000
個市跌到咁

唔好亂咁幫我地落立場

炸緊敘利亞 炸咗啲幻幻先易入口

幾個人代表成個財經台立場?

China Joe 去左炸敍利亞

8個人係成個財經台

U win

講中左